John Locke 係棺材跳出來未？

John Locke 提出既三權分立，分別係行政、立法、司法

香港特色既三權分立：
行政（林鄭月娥）—玩焦土政策，以降低香港國際地位為已任
立法（何君堯）—多次勾結黑幫，先有721元朗鄉黑無差別打人，再有811北角福建黨
司法（香港黑警）—帶頭破壞法治，亂放催淚彈，妄顧市民生命，持鎗地鐵站內掃射，造成恐慌。